有冇人30歲,户口得10萬蚊？

me

好多10萬蚊都無

你係咪買左樓想寸？

又吹水大會

無放錢係銀行戶口呀

創業，所有錢喺晒公司

咁你自己衰啦 有幾層樓唔同人講

30歲時候, 每個月戶口都唔夠一萬蚊
要供樓, 月月清

得幾千

30，戶口得2萬
岩岩供埋最後一期按揭

-20k

就係無拍拖先有錢買樓

一定要開户口嫁？我用月餅罐裝放係床下底既！

得幾萬 好無力

你即將有嫁啦

及時行樂